[日本&泰國封關] 林鄭政權準備好亮劍未？

日本同泰國唔理支衛指引玩歧視
擺明落鳩習總面
一眾港豬去唔到日本、泰國隨時暴動都似
幾時封返佢地關，鋤下班日本仔同泰國仔銳氣

半年前已經亮左劍啦
......對香港人

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家